好擔心有黑旋風忍者搞十八區曱甴竇開花

曱甴竇唔同曱甴屋
搞曱甴竇會更加影響曱甴
好想俾曱甴聞下平時自己啲臭味
唯一唔好係曱甴竇個位置難搞啲
大家有無好提議？

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

黑旋風忍者為民除害

區議會前要開始收斂！
用選票投走建制派，唔好比正苦取消選舉！

你呢個topic令我聯想起youtube d 片
我以為發起18區黑旋風噴坑渠
d 曱甴會暴走

早上開花先有效果

早上十八區曱甴竇開花